# EUAX
Desafio Web Developer

Link di sistema: http://dash.pessoal.ws/EUAX/Welcome/

Funcionalidade do sistema.

TELA HOME.

- Cadastrar Projeto
- Editar Projeto
- Excluir Projeto
- As atividades você cadastra após o cadastro do projeto clicando no icone. + na lista dos projetos.

TELA ATIVIDADES.

- Cadastrar Atividades
- Editar Atividades
- Excluir Atividades
- OBS. Lembrando que preicsa editar-finalizar SIM as atividades para a % Completo atualize automaticamente.

TECNOLOGIAS:

- PHP
- CodeIgniter ( Analisei a tarefa e cheguei na conclusão que ia ficar mais leve e bem mais robusto usar o framework CodeIgniter. )
- JavaScript ( Manipulação de Datas )
- HTML5 ( Validação )
- MYSQL
- Taiguara Guirado Dev.